除左機場，仲有第二個核彈級地點，就係星期一至五朝早中上環放題

大家唔好忘記，呢個時間及地點食放題，威力唔會弱過機場，仲盡享地利優勢

我覺得可以返工前搞香港站集會

唔好唔記得黨鐡除左鐡路，仲有好多黨鐡商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費
港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人

同意 朝早去中上環玩下
睇到黨鐵係咪又封鎖地鐵站囉
係既話 港豬 你地鬧黨鐵啦 係黨鐵唔俾你地返工呀!!!

希望多啲人睇到，再考慮如何成事
機場搞得成固然係好事，但太多客觀因素限制
但閒日中環中午食到放題，一定好精彩

港交所，完

星期三有國泰同女權
女權係晚上，國泰唔記得

中環係經濟命脈

連理街又關將軍澳廣場事？
2個客黎喎

2個站黎喎

一大朝早唔會夠人的

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

咁早召喚手足去有d難

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

集中左機場先啦，唔好再分散

申請平日中午12點遊行
狗鐵就會自動shut down成個港島架啦

得機場影響倒世界, 中環算乜

大家輪流SL就可以日日有人去